警察你地其實都幾撚慘

其實成場運動結果點都好

警察一定係最大輸家

輸民望，輸工作，輸朋友，輸家人，輸聲譽，輸良知，輸人工，輸體力

諗定後路啦，我地連登一向都支持警察